其實話啲科伏其實好有問題

就算係包生仔嘅醫科五六年都要好比心機先最後可以有五六皮人工 但係正常人入左啲普通科四年時間就冇認真奮鬥去做嘢令自己提升競爭力 然後就話啲科好伏

全部科都係伏 無讀過個啲先係神科

分別咪就係專科唔洗點提升

...哂銀時呢d咪仆哂街咁要額外增值囉

呢個世界根本就冇所謂輕鬆嘅捷徑，所有野都伏伏地，要付出好多努力去換取少少收穫

不勞而獲咪唔伏囉

大學好伏

冇得讀仲伏

enf

我唔係讀EnF

只有人中伏
邊有咁多伏嘅科
好多傳統科只要你讀得掂其實點會中伏？

讀得掂唔係指pass到就叫讀得掂

asshole走後門升u咪就係捷徑囉

科科都有人勁有人出路好 係收得太多廢柴姐 唔濫收 下下收幾百人 科科都係神科 最少三大係

無得駁

伏個位置其實係睇社會現況
醫你讀完就𢭃五六萬
但BBA BA呢 ? 比你上到master你都唔係個個可以揾得多
個值搏率太低

咁你都要比較下醫學同埋bba讀啲嘢嘅辛苦程度啦。 你試吓用讀醫學嘅時間同心機砌cv都唔會太差嘅

咁哂銀時呢，
lab, project, report做撚齊哂,
d知識未有醫生咁專,但都唔係輕鬆,
屌你老尾點降哂銀時咁乞食

你比啲讀緊伏科嘅人讀神科又點 咪又係讀唔掂

因為係哂銀時

記得科學都有啲係唔伏個喎

因為你無天分
見過人成日遊手好閒
最後有phd offer